hku surveying master一問

hku master in real estate 同construction project management難不難入?多不多人爭?同埋本科完全不關建築事入到的機會又大不大?

ching知不知競爭係咪好大

聽人講gpa 冇3.5唔駛諗，係咪甘

Ching係咪讀完grad左？如果本科不是建築相關，就甘補個master,其實有冇公司肯請

Real estate:測量師行/地產商/銀行
QS:consultant/contractor（大判）

希望係啲大公司，邊間都冇所謂，我願意收fg價

甘QS呢

前（錢）途嚟講讀urban planning 好啲定係construction/ real estate 好啲

Construction 係咪冇real estate 咁難入？